msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dobby\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-05 11:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-16 12:55+0800\n"
"Last-Translator: zhtw <zhtw2013@gmail.com>\n"
"Language-Team: Vtrois <seaton@vtrois.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:20
msgid "Sorry, that page you visited does not exist"
msgstr "很抱歉，你造訪的頁面不存在"

#: 404.php:21
msgid "It may be the incorrect input address or the address has been deleted"
msgstr "可能是輸入的位址有誤或該位址已被移除"

#: 404.php:23
msgid "Return"
msgstr "返回上一頁"

#: 404.php:24
msgid "Homepage"
msgstr "返回首頁"

#: category.php:25 comments.php:19 inc/core.php:234 index.php:123 search.php:27
#: tag.php:25
msgid "Load More"
msgstr "載入更多"

#: comments.php:14
msgid "Article Comments"
msgstr "文章評論"

#: comments.php:24
#, php-format
msgid "You must <a href=\"%s\">login</a> to comment"
msgstr "你必須 <a href=\"%s\">登入</a> 才能發表評論"

#: comments.php:43
msgid "[img]Image URL[/img]"
msgstr "[img]這裡填入圖片位址[/img]"

#: comments.php:44
msgid "[code]Code[/code]"
msgstr "[code]這裡填入代碼[/code]"

#: comments.php:53
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: comments.php:54
msgid "Enter"
msgstr "發表評論"

#: inc/author.php:15
msgid "The person is so lazy that he left nothing."
msgstr "這個人很懶，什麼東西都沒留下"

#: inc/author.php:19
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#: inc/author.php:21
msgid "Thumbs"
msgstr "點讚"

#: inc/comments.php:76
#, php-format
msgid "<cite class=\"author_name\">%s</cite>"
msgstr "<cite class=\"author_name\">%s</cite>"

#: inc/content/content-category.php:22 inc/global.php:238
msgid "Read More"
msgstr "閱讀全文"

#: inc/content/content.php:18 inc/single/single-alpha.php:32
#: inc/single/single-gamma.php:21
msgid "Comments"
msgstr "條評論"

#: inc/content/content.php:19 inc/single/single-alpha.php:33
#: inc/single/single-gamma.php:22
msgid "Views"
msgstr "次閱讀"

#: inc/content/content.php:20 inc/single/single-alpha.php:34
#: inc/single/single-gamma.php:23
msgid "Thumb"
msgstr "人點讚"

#: inc/core.php:51 inc/core.php:52
#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:91
#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:92
msgid "Theme Options"
msgstr "主題設定"

#: inc/core.php:114
msgid "Last login time"
msgstr "最後登入"

#: inc/core.php:125
msgid "No record"
msgstr "沒有記錄"

#: inc/core.php:235
msgid "You are already supported it"
msgstr "您已經支持過了"

#: inc/core.php:236
msgid "Thank you for your support"
msgstr "感謝您的支持"

#: inc/core.php:237
msgid "Donate to author"
msgstr "贊助作者"

#: inc/core.php:238
msgid "Scan payment"
msgstr "掃一掃支付"

#: inc/core.php:358
msgid ""
"Welcome to use Dobby theme to create, review the <a target=\"_blank\" rel="
"\"nofollow\" href=\"https://www.vtrois.com/theme-dobby.html\">instructions</"
"a> before using this theme, If you find BUG please submit <a target=\"_blank"
"\" rel=\"nofollow\" href=\"https://github.com/Vtrois/Dobby/issues/new?"
"title=Bug%20/%20Suggest%3A%20&body=**%E9%97%AE%E9%A2%98%E6%8F%8F%E8%BF%B0**"
"%0A%0A%EF%BC%88%E7%AE%80%E6%98%8E%E6%89%BC%E8%A6%81%E7%9A%84%E6%8F%8F%E8%BF"
"%B0%E4%B8%80%E4%B8%8B%E9%97%AE%E9%A2%98%EF%BC%89%0A%0A**%E4%BA%A7%E7%94%9F"
"%E7%8E%AF%E5%A2%83**%0A%0A-%20%E8%AE%BE%E5%A4%87%EF%BC%9A%EF%BC%88%E6%89%8B"
"%E6%9C%BA%E3%80%81%E5%B9%B3%E6%9D%BF%E7%AD%89%E7%A7%BB%E5%8A%A8%E8%AE%BE"
"%E5%A4%87%E6%97%B6%E5%A1%AB%E5%86%99%E6%AD%A4%E9%A1%B9%EF%BC%89%0A-"
"%20%E6%B5%8F%E8%A7%88%E5%99%A8%E5%8F%8A%E7%89%88%E6%9C%AC%EF%BC%9A%0A-"
"%20%E6%BC%94%E7%A4%BA%E5%9C%B0%E5%9D%80%EF%BC%9A%0A%0A**%E5%A4%8D%E7%8E"
"%B0%E6%AD%A5%E5%A5%8F**%0A%0A1.%20%0A2.%20%0A\">feedback</a>."
msgstr ""
"歡迎使用 Dobby 主題開始創作，在使用主題之前推薦檢視<a target=\"_blank\" rel="
"\"nofollow\" href=\"https://www.vtrois.com/theme-dobby.html\">使用說明</a>，"
"如果發現 BUG 或是有任何建議請<a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" href="
"\"https://github.com/Vtrois/Dobby/issues/new?title=Bug%20/%20Suggest%3A"
"%20&body=**%E9%97%AE%E9%A2%98%E6%8F%8F%E8%BF%B0**%0A%0A%EF%BC%88%E7%AE"
"%80%E6%98%8E%E6%89%BC%E8%A6%81%E7%9A%84%E6%8F%8F%E8%BF%B0%E4%B8%80%E4%B8%8B"
"%E9%97%AE%E9%A2%98%EF%BC%89%0A%0A**%E4%BA%A7%E7%94%9F%E7%8E%AF%E5%A2%83**%0A"
"%0A-%20%E8%AE%BE%E5%A4%87%EF%BC%9A%EF%BC%88%E6%89%8B%E6%9C%BA"
"%E3%80%81%E5%B9%B3%E6%9D%BF%E7%AD%89%E7%A7%BB%E5%8A%A8%E8%AE%BE"
"%E5%A4%87%E6%97%B6%E5%A1%AB%E5%86%99%E6%AD%A4%E9%A1%B9%EF%BC%89%0A-"
"%20%E6%B5%8F%E8%A7%88%E5%99%A8%E5%8F%8A%E7%89%88%E6%9C%AC%EF%BC%9A%0A-"
"%20%E6%BC%94%E7%A4%BA%E5%9C%B0%E5%9D%80%EF%BC%9A%0A%0A**%E5%A4%8D%E7%8E"
"%B0%E6%AD%A5%E5%A5%8F**%0A%0A1.%20%0A2.%20%0A\">提交回報</a>。"

#: inc/global.php:86
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第 %s 頁"

#: inc/global.php:314
msgid "Publish in:"
msgstr "發表於："

#: inc/global.php:328
msgid "Add the expression"
msgstr "新增表情"

#: inc/navwalker.php:13
msgid "Header Menu"
msgstr "頂部導覽"

#: inc/navwalker.php:14
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部導覽"

#: inc/navwalker.php:193
msgid "Add a menu"
msgstr "新增導覽"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:203
msgid "Save Options"
msgstr "儲存設定"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:204
msgid "Restore Defaults"
msgstr "還原預設"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:204
msgid "Click OK to reset. Any theme settings will be lost!"
msgstr "是否還原預設設定（任何設定資料都將會遺失）？"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:235
msgid "Default options restored."
msgstr "還原成功"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:289
msgid "Options saved."
msgstr "儲存成功"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:62
msgid "No file chosen"
msgstr "沒有選擇檔案"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:65
#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:118
msgid "Upload"
msgstr "上傳檔案"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:67
#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:119
msgid "Remove"
msgstr "移除檔案"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:70
msgid "Upgrade your version of WordPress for full media support."
msgstr "升級你的 WordPress 版本以獲得完整的媒體支援"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:94
msgid "View File"
msgstr "檢視檔案"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:316
msgid "No Repeat"
msgstr "No Repeat"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:317
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "Repeat Horizontally"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:318
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "Repeat Vertically"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:319
msgid "Repeat All"
msgstr "Repeat All"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:331
msgid "Top Left"
msgstr "Top Left"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:332
msgid "Top Center"
msgstr "Top Center"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:333
msgid "Top Right"
msgstr "Top Right"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:334
msgid "Middle Left"
msgstr "Middle Left"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:335
msgid "Middle Center"
msgstr "Middle Center"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:336
msgid "Middle Right"
msgstr "Middle Right"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:337
msgid "Bottom Left"
msgstr "Bottom Left"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:338
msgid "Bottom Center"
msgstr "Bottom Center"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:339
msgid "Bottom Right"
msgstr "Bottom Right"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:351
msgid "Scroll Normally"
msgstr "Scroll Normally"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:352
msgid "Fixed in Place"
msgstr "Fixed in Place"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:424
msgid "Normal"
msgstr "Normal"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:425
msgid "Italic"
msgstr "Italic"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:426
msgid "Bold"
msgstr "Bold"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:427
msgid "Bold Italic"
msgstr "Bold Italic"

#: inc/shortcode.php:44
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: inc/shortcode.php:95 inc/shortcode.php:106 inc/shortcode.php:117
#: inc/shortcode.php:128
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: inc/shortcode.php:166
msgid "CID"
msgstr "CID"

#: inc/single.php:304
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: inc/single/single-alpha.php:18
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: inc/single/single-alpha.php:20
msgid "Article"
msgstr "正文"

#: inc/single/single-alpha.php:67 inc/single/single-gamma.php:57
msgid "None"
msgstr "暫無"

#: inc/single/single-alpha.php:70 inc/single/single-gamma.php:60
msgid "© The copyright belongs to the author"
msgstr "c 著作權歸作者所有"

#: inc/widget.php:13
msgid "Single Widgets"
msgstr "文章側邊欄"

#: inc/widget.php:21
msgid "Page Widgets"
msgstr "頁面側邊欄"

#: inc/widget.php:29
msgid "Index Widgets"
msgstr "首頁側邊欄"

#: inc/widget.php:71
msgid "Advertising"
msgstr "廣告版塊"

#: inc/widget.php:72
msgid "Display picture ads at your site"
msgstr "在您的網站上展示圖片廣告"

#: inc/widget.php:131
msgid "Tag Cloud"
msgstr "標籤雲"

#: inc/widget.php:132
msgid "The tags of your site article is displayed"
msgstr "展示您網站的文章標籤"

#: inc/widget.php:218 inc/widget.php:251
msgid "Recent Comments"
msgstr "最近評論"

#: inc/widget.php:219
msgid "Your site recently commented on the presentation"
msgstr "展示您網站的最近評論"

#: inc/widget.php:270
msgid "Thematic content"
msgstr "專題內容"

#: inc/widget.php:271
msgid "Display thematic content at your site"
msgstr "展示您網站的專題內容"

#: options.php:25
msgid "Global Config"
msgstr "全域設定"

#: options.php:29
msgid "Navbar layout"
msgstr "導覽配置"

#: options.php:35 options.php:194
msgid "Style 1"
msgstr "樣式一"

#: options.php:36 options.php:195
msgid "Style 2"
msgstr "樣式二"

#: options.php:40
msgid "Favicon ico"
msgstr "我的最愛圖示"

#: options.php:46
msgid "Default gravatar"
msgstr "預設頭像"

#: options.php:53
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: options.php:59
msgid "Description"
msgstr "網站描述"

#: options.php:65
msgid "Login page url"
msgstr "登入頁面位址"

#: options.php:71
msgid "ICP number"
msgstr "工信部備案資訊"

#: options.php:77
msgid "GA number"
msgstr "公安網備案資訊"

#: options.php:83
msgid "GA link"
msgstr "公安網備案連結"

#: options.php:89
msgid "Index Config"
msgstr "首頁設定"

#: options.php:93 options.php:282 options.php:408
msgid "Function status"
msgstr "功能狀態"

#: options.php:94
msgid "Whether to enable the index page?"
msgstr "是否開啟特色首頁？"

#: options.php:100 options.php:115 options.php:130
msgid "Project name"
msgstr "專題名稱"

#: options.php:105 options.php:120 options.php:135
msgid "Project meta"
msgstr "專題簡介"

#: options.php:110
msgid "Project single"
msgstr "文章 ID"

#: options.php:125 options.php:140
msgid "Project category"
msgstr "分類 ID"

#: options.php:145
msgid "Image Config"
msgstr "圖片設定"

#: options.php:149
msgid "Category banner"
msgstr "分類橫幅"

#: options.php:156
msgid "Tag banner"
msgstr "標籤橫幅"

#: options.php:163
msgid "Search banner"
msgstr "搜尋橫幅"

#: options.php:170
msgid "Default share images"
msgstr "預設分享圖片"

#: options.php:177
msgid "404 images"
msgstr "404 圖片"

#: options.php:184
msgid "Single Config"
msgstr "文章設定"

#: options.php:188
msgid "Single layout"
msgstr "文章配置"

#: options.php:199
msgid "Index thumbnail"
msgstr "首頁特色圖片"

#: options.php:206
msgid "Inside thumbnail"
msgstr "內頁特色圖片"

#: options.php:213
msgid "Copyright content"
msgstr "著作權資訊"

#: options.php:218
msgid "Page Config"
msgstr "頁面設定"

#: options.php:222
msgid "Page permalink"
msgstr "頁面永久連結設定"

#: options.php:223
msgid "Whether to enable Page permalink?"
msgstr "是否開啟頁面永久連結設定？"

#: options.php:229
msgid "Mail Config"
msgstr "郵件設定"

#: options.php:233
msgid "SMTP service"
msgstr "SMTP 服務"

#: options.php:234
msgid "Whether to enable SMTP service?"
msgstr "是否啟用 SMTP 服務？"

#: options.php:240
msgid "Sender"
msgstr "寄件者"

#: options.php:245
msgid "Mail server"
msgstr "郵件伺服器"

#: options.php:250
msgid "Server port"
msgstr "伺服器連接埠"

#: options.php:255
msgid "Mail account"
msgstr "信箱帳號"

#: options.php:260
msgid "Email password"
msgstr "信箱密碼"

#: options.php:265
msgid "Enable SMTPAuth service"
msgstr "啟用 SMTPAuth 服務"

#: options.php:266
msgid "Whether to enable SMTPAuth service?"
msgstr "是否啟用 SMTPAuth 服務？"

#: options.php:272
msgid "SMTPSecure set"
msgstr "SMTPSecure 設定"

#: options.php:278
msgid "Carousel Config"
msgstr "輪播設定"

#: options.php:283
msgid "Whether to enable the carousel?"
msgstr "是否開啟輪播功能？"

#: options.php:289
msgid "The first image"
msgstr "第一張圖片"

#: options.php:294
msgid "The first url"
msgstr "第一個連結"

#: options.php:300
msgid "The first title"
msgstr "第一個標題"

#: options.php:306
msgid "The first meta"
msgstr "第一條簡介"

#: options.php:312
msgid "The second image"
msgstr "第二張圖片"

#: options.php:317
msgid "The second url"
msgstr "第二個連結"

#: options.php:323
msgid "The second title"
msgstr "第二個標題"

#: options.php:329
msgid "The second meta"
msgstr "第二條簡介"

#: options.php:335
msgid "The third image"
msgstr "第三張圖片"

#: options.php:340
msgid "The third url"
msgstr "第三個連結"

#: options.php:346
msgid "The third title"
msgstr "第三個標題"

#: options.php:352
msgid "The third meta"
msgstr "第三條簡介"

#: options.php:358
msgid "The fourth image"
msgstr "第四張圖片"

#: options.php:363
msgid "The fourth url"
msgstr "第四個連結"

#: options.php:369
msgid "The fourth title"
msgstr "第四個標題"

#: options.php:375
msgid "The fourth meta"
msgstr "第四條簡介"

#: options.php:381
msgid "The fifth image"
msgstr "第五張圖片"

#: options.php:386
msgid "The fifth url"
msgstr "第五個連結"

#: options.php:392
msgid "The fifth title"
msgstr "第五個標題"

#: options.php:398
msgid "The fifth meta"
msgstr "第五條簡介"

#: options.php:404
msgid "Donate Config"
msgstr "贊助設定"

#: options.php:409
msgid "Whether to enable the donate?"
msgstr "是否開啟贊助功能？"

#: options.php:415
msgid "Alipay QR Code"
msgstr "支付寶收款碼"

#: options.php:421
msgid "Wechat QR Code"
msgstr "微信收款碼"

#: search.php:32
msgid "There is nothing you need for the time being"
msgstr "暫時沒有你要找的內容"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Dobby"
msgstr "Dobby"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/Vtrois/Dobby"
msgstr "https://github.com/Vtrois/Dobby"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Dobby is given a perfectionist craftsman spirit, and Dobby use the "
"minimalist style with elegance and sentiment to create a user experience "
"first responsive theme which meets the ultimate quest for single page."
msgstr ""
"Dobby 被賦予了完美主義的工匠精神，使用充滿優雅與情懷的簡約風格，打造出的一款"
"使用者體驗優先的回應式主題，滿足人們對每一張頁面的極致追求。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Vtrois"
msgstr "Vtrois"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.vtrois.com/"
msgstr "https://www.vtrois.com/"

#~ msgid ""
#~ "Welcome to use Dobby theme to create, review the <a target=\"_blank\" rel="
#~ "\"nofollow\" href=\"https://www.vtrois.com/theme-dobby.html"
#~ "\">instructions</a> before using this theme, If you find BUG please "
#~ "submit <a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" href=\"https://github.com/"
#~ "Vtrois/Dobby/issues/new?title=Bug%20/%20Suggest%3A%20&body=**%E9%97%AE"
#~ "%E9%A2%98%E6%8F%8F%E8%BF%B0**%0A%0A%EF%BC%88%E7%AE%80%E6%98%8E%E6%89%BC"
#~ "%E8%A6%81%E7%9A%84%E6%8F%8F%E8%BF%B0%E4%B8%80%E4%B8%8B%E9%97%AE"
#~ "%E9%A2%98%EF%BC%89%0A%0A**%E4%BA%A7%E7%94%9F%E7%8E%AF%E5%A2%83**%0A%0A-"
#~ "%20%E8%AE%BE%E5%A4%87%EF%BC%9A%EF%BC%88%E6%89%8B%E6%9C%BA"
#~ "%E3%80%81%E5%B9%B3%E6%9D%BF%E7%AD%89%E7%A7%BB%E5%8A%A8%E8%AE%BE"
#~ "%E5%A4%87%E6%97%B6%E5%A1%AB%E5%86%99%E6%AD%A4%E9%A1%B9%EF%BC%89%0A-"
#~ "%20%E6%B5%8F%E8%A7%88%E5%99%A8%E5%8F%8A%E7%89%88%E6%9C%AC%EF%BC%9A%0A-"
#~ "%20%E6%BC%94%E7%A4%BA%E5%9C%B0%E5%9D%80%EF%BC%9A%0A%0A**%E5%A4%8D%E7%8E"
#~ "%B0%E6%AD%A5%E5%A5%8F**%0A%0A1.%20%0A2.%20%0A\">feedback</a>, welcome to "
#~ "join the theme of exchange QQ group : <a target=\"_blank\" rel=\"nofollow"
#~ "\" href=\"http://shang.qq.com/wpa/qunwpa?"
#~ "idkey=182bd07a135c085c88ab7e3de38f2b2d9a86983292355a4708926b99dcd5b89f"
#~ "\">51880737</a>"
#~ msgstr ""
#~ "欢迎使用 Dobby 主题开始创作，在使用主题之前推荐查看<a target=\"_blank\" "
#~ "rel=\"nofollow\" href=\"https://www.vtrois.com/theme-dobby.html\">使用说明"
#~ "</a>，如果发现 BUG 或者有 Suggest 请<a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" "
#~ "href=\"https://github.com/Vtrois/Dobby/issues/new?title=Bug%20/%20Suggest"
#~ "%3A%20&body=**%E9%97%AE%E9%A2%98%E6%8F%8F%E8%BF%B0**%0A%0A%EF%BC%88%E7%AE"
#~ "%80%E6%98%8E%E6%89%BC%E8%A6%81%E7%9A%84%E6%8F%8F%E8%BF"
#~ "%B0%E4%B8%80%E4%B8%8B%E9%97%AE%E9%A2%98%EF%BC%89%0A%0A**%E4%BA%A7%E7%94%9F"
#~ "%E7%8E%AF%E5%A2%83**%0A%0A-%20%E8%AE%BE%E5%A4%87%EF%BC%9A%EF%BC"
#~ "%88%E6%89%8B%E6%9C%BA%E3%80%81%E5%B9%B3%E6%9D%BF%E7%AD%89%E7%A7%BB%E5%8A"
#~ "%A8%E8%AE%BE%E5%A4%87%E6%97%B6%E5%A1%AB%E5%86%99%E6%AD%A4%E9%A1%B9%EF%BC"
#~ "%89%0A-%20%E6%B5%8F%E8%A7%88%E5%99%A8%E5%8F%8A%E7%89%88%E6%9C%AC%EF%BC%9A"
#~ "%0A-%20%E6%BC%94%E7%A4%BA%E5%9C%B0%E5%9D%80%EF%BC%9A%0A%0A**%E5%A4%8D"
#~ "%E7%8E%B0%E6%AD%A5%E5%A5%8F**%0A%0A1.%20%0A2.%20%0A\">提交反馈</a>，同时欢"
#~ "迎加入主题交流群 <a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" href=\"http://"
#~ "shang.qq.com/wpa/qunwpa?"
#~ "idkey=182bd07a135c085c88ab7e3de38f2b2d9a86983292355a4708926b99dcd5b89f"
#~ "\">51880737</a>"

#~ msgid "[pre]Code[/pre]"
#~ msgstr "[pre]代码段[/pre]"
